［突發一手］菲律賓海底驚見手足嘅蹤影！！

話說我地呢幾日去左菲律賓Moalboal潛水，去到邊都有人關心香港嘅情況，包括韓國人、台灣人、德國人、荷蘭人、澳洲人、菲律賓人、（仲有個廣州人）等等，大家都好支持我地，主動話幫我地轉發啲海底相，其實真係好感動。

我地寫左兩張banner，希望話畀更多外國人知我地嘅決心！

希望大家去旅行時都多啲同外國人分享，將「光復香港 時代革命」帶到去全世界！！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個標題
仲以為義士嘅屍體飄咗去菲律賓

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

push

不割席

但係你拎支旗去海底 去山頂舉 除左張相靚啲有撚用咩

當然仲會同唔同國家嘅人講解香港嘅情況啦

菲律賓.....